大家估下政府會唔會將home office再延長到2月17至23

唉希望會啦，下星期頭凍到仆街

會

不如玩下投票
會

唔會

唔會

肯定跟從雜種指示復工啦

公務員有冇番工都冇咩分別，home office 多一個月都得

應該係聽雜總order夾硬逼鳩你地復工

復工就梗架啦，但係咪全面復工就未必，可能係一星期三日四日咁慢慢增加

相信會
分分鐘隨時放到月尾

延咗啦

政府延長特別上班安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人今日（二月十三日）表示，因應疫情最新情況，政府會繼續實施部門的特別上班安排至二月二十三日，以減低社交接觸和病毒在社區傳播的風險。政府屆時會再檢視情況。

政府部門會繼續為市民提供緊急或必須的公共服務，以及提供基本和有限度的公共服務。如有需要，個別部門會就各項服務最新安排，另行作出公布。

政府發言人亦呼籲其他僱主彈性處理員工上班安排，盡量減少市民之間的接觸。

完
2020年2月13日（星期四）
香港時間11時10分

柒頭